幾張jpeg 就$260? 真係好搵過做雞

毒撚錢真係咁易呃？🤔

我想像唔到買相嘅人有幾毒

算有良心，你睇下香港個d價錢係差唔多，但USD計

搞手只求打個和？

有求便有供

毒撚唔出街啲錢咪可以用落依啲濕鳩野度

連台灣都有毒撚幫趁，佢地人口多，毒撚仲多過hk

1000 個毒撚買單都收26萬
仲要得幾張jpeg
一個匙扣之類
零成本咁濟

每個月執一鑊，好搵過好多醫生律師了